有冇人去過新加坡intern

見到連登有人出過類似post
但多數係跟學校去
我想知有冇人係自己一手包辦哂
由上Singapore intern網apply
到拎左offer 再申請working pass（student)
同租埋hostel
可唔可以分享下
我見月租都佔左income 一半
諗緊出唔出去見識下

麻煩大家了

新加坡同香港好似
冇咩好見識
利申 係sg做過野

熱好撚多

而且悶過香港好多

經學校apply intern
除左公司學校聯絡 其他都自己搞
SG我覺得都幾好玩 都好掛住果陣果邊住既生活

同埋SG如果大公司應該見識幾廣 始於亞洲總部果邊都好多
但生活點都似香港無真係英美澳咁

請問你住係student hostel?
大概幾錢？
我見好多都起碼S$500/month

唔係啦 去獅城網揾 好似係呢個名
果陣好似都450sg 不過share house 得間無冷氣既房
如果student hostel環境好就果到啦 始於舒服咁住幾個月

好 thanks

你洗費一個月大概幾多？
我見最高人工都係S$1000
扣埋住都唔知係味support到
仲要個student pass要做夠半年

你預一餐平平地5-10s, 搭車貴香港一個double啦 自己計

俾我一定會去

睇下咩工啦

我果陣得600sg 租都用左大半
其實你預撘車2sg一程 食預3-5 好彩玩樂唔多都係周圍去
記得去賭場帶working visa/passport 入面free drink free entry

你當有oversea experience啦 始於出嚟做野就無乜機會

有咩想知tg我都得 不過都年幾前既事

仲要聽singlish
聽完要load下佢講乜

勸你唔洗試自己搵好撚難
我自問Background 唔錯，intern 過幾間大firm and oversea exp
試過send over 2x cv無一份得, 有interview 既3～4份最後都無份proceed 到
果邊請外地人個policy 好麻煩，我諗真係要幾突出先有機

最後經學校易好多，pay 就少架預左課少少金打工
但真係近近地比自己見識下係幾好
我就完全唔認同sg 同hk 似既, 由生活，文化,政治等等都完全係兩個地方黎
好值得去

想留tg 呀 thanks

去小販中心食，平好多